想搵個gk報石地九龍七人賽

咩位都有 就係爭個gk
我地大多數2x歲中 住北區同大埔
原本想報新界聯賽 點知開哂賽
而家諗住報呢個玩下
我地唔勁 快樂足球
有興趣 tg:kit051418

推

之前有踢過E個聯賽 都唔差既
但你地住北區去九龍

廣源迪基亞can join 15歲

cleansheet

猜輸守龍算啦